99%指司法獨立已死 進入一國一制

節錄

99%指司法獨立已死 進入一國一制

超過99%受訪者指香港司法獨立已蕩然無存。

【本報訊】港區。。。。。。。。。。。問卷結果顯示，超過99%民主派支持者表示認同或完全認同，在國安法之下，香港司法獨立已蕩然無存；亦有超過99%受訪者認同或完全認同，香港已正式進入一國一制時代。

相關新聞：惡法陰霾 七成人自我審查 市民unfriend刪po 「最恐怖係人與人不信任」

近五成不認同對抗爭絕望

但另一方面，香港人對抗爭並非徹底絕望。合共近五成受訪者不認同或完全不認同「對抗爭感到絕望」，表示認同或完全認同的，則有約三成。調查時民主派參選人尚未被DQ，有48%受訪者仍相信選舉對爭取香港民主自由有其意義，覺得沒意義的則佔約33%。

國。。。。。。。。。。。。當中約38%人選擇特首林鄭月娥，香港警察緊接其後，有約30%。沒有受訪者選擇「反送中運動示威者」、「傳媒」，選擇「泛民主派」的只有一人。有83%受訪者稱對比國安法實施前，現時移民外國意欲有增加，結果較本報今年「五一黃金周」時向黃店食客所作的問卷調查，增約14%。